防守球員入一入

當對方踩停個波係你面前

你會伸隻腳出去搶波

定係敵不動我不動

扮出腳

點扮法

出腳搶要好有信心一吓搶到，唔係實失位
正路行住

項着等其他一回防幫手拖時間片都係重要防守工作，取非佢慢唔係一出腳就會比一捉路

出腳時都會諗定埋佢下一個動作防佢

夾落去

掃堂腿一鳩掃埋去
唔中波都中腳

衝埋去打9佢

黎個正義飛剷